有冇巴絲都有玩划艇

join左划艇，廢腳想求教點樣先可以ergo個數靚d